香港市民集資主動要求租借台灣個別地區發展繼續行香港法例work唔work？

法例作少少修改偏就返台灣，香港七百萬人，但唔係個個夠資個做，有d比較有錢既就通常過歐美澳，有d過咗大馬既又係唔駛理，而近十年先至來香港既人，基本上冇資格，咁去傾work唔work？橫掂台灣宜家都未起到，要襯佢地未發就要傾，如果過多幾年，香港再沉多d，台灣越來越有起色，真係台南都冇得你住

你去到人既地方唔該就融入人地既文化

同支國蟲喺香港租借一個地方做小支國有乜分別，聽到都覺得好反感

所以咪要傾囉，宜家全世界，當年香港人比較喜歡既亞洲地區，台灣同日本既人都好同情香港人，我昨日見到日本網民方面既留言，佢地都好清楚分得到係咩事，非常同情香港同香港人，所以想同人傾，就要襯人地仲同情你，仲係認為你仲有少少價值，亦討厭共產黨既情況底下做，唔係等過晒好時機至去求人，除非你有理據認為再過多唔知幾耐之後仲有更靚既時機，否則，就即係變成唔同意或者阻香港人俾外國救

你係支蟲，唔代表其他港豬係支蟲

問題台灣人覺得你香港人侵佔佢哋地方呀嘛傻西，香港人性格咁撚閪，去到邊度都唔會受人歡迎，你咁想搞人地方同中國人有乜分別呀

日本人同情香港人都講得出，大吧日本人話緊香港抗爭者係暴徒呀

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

雖然強国想一国一制, 那麼就如聖上所希望既

大家幫手簽

乜你班左膠要用到老屈呢招，仲要屈埋日本人？唔信既各位可以自己上日本d討論區，或者日本yahoo睇睇，或者可能真係有少部份註日本既五毛係度留言，但我昨晚睇過，仲係好多日本人支持與同情香港人，唔信既各位可以上去睇睇，唔識日文可以用翻譯軟件

你會有報應既，因為你害死咗唔少抗爭者

應該會比你租用金門

反對
咁你同支國人去邊都整條華人街有乜分別

屌緊你無自知之明，唔明香港人去其他人地方建第二個香港同中國人無異，之後屌番我左膠，不過話我係左膠就真係駁唔到，我又未葬落沙咀又無玩過槍魔，做左膠當之無愧！

其實人就好實際既
口講句支持有幾難？
到真係燒落佢地到（接收香港難民）
自然就會講呢樣講個樣
將心比己，如果香港要接收一百幾十萬個難民，大家生活水平都會下降，自然就會少人支持啦
講到尾都係兩個字：民生

我知你係支國人，但我唔係

咁你咁應該香港人做緊支國人既事，咁你仲吹人出去抗爭做乜？害市民？你乖乖地已經係支國人啦，又反乜野？

乜野要求？香港抗爭係爭緊乜你up唔up得出？你諗住係台灣呢個有咗民主選舉既地方又爭民主？係咪平日係香港做慣左膠鳩抗爭乞錢乞票乞到停唔到？

4chan twitter定2ch？咪又係網絡遊民，稍微分析下都知，日本人本身就大部分政治冷感，年青人直情政治無感，講就話關心香港事實咪同美國白人大愛左膠一樣咁care，twitter打句god bless當請救咗世界。

真心真係要討論可行性，無啦啦畀塊地你香港，人哋土地資源好多咩？你估好似俄羅斯咁樣要人去開發凍土咩？JP TW全部可適宜發展地段一早開發曬啦，仲畀你香港人？仲要你班人全部主體意識咁強，難管制。又要考慮中國制裁，TW都算，JP本身個政權就係奶共，仲要有好多中國資本投資，理你都on9

虛心學習下喇，不自知的話同中國人有乜分別呀，唔係得我一個咁comment你，事出必有因呀

日本人唔關心？你唔好老屈人地喎，我唔敢講個個都有了解過，但近年多咗好多呢個係事實，啊，你地班泛民左膠引人地野既時候就話人地都支持香港人，宜家一講到求救你地就話人地唔關心，仲好似忽然變咗當地人咁講到自己可以代表台灣同日本既人黎反返轉頭，即係你話佢地關心既時候就關心，宜家要用黎反駁就話佢地唔關心，嘩，你地同共產黨d五時花六時變有乜分別？明明係試咗唔得都冇壞，你地就驚死人地真係做咁？咩事？唔通有人做到你地會有事，會害咗你地？而且我講既解救唔只講過去，可以係接管，只要引動到美國肯幫手，其實唔係難，相反一吓子扯到去美國，唔係唔得，但始終有一定難度，而且搵台灣同日本，最終變成係由美國幫拖都係有可能，其實可能性仲有好多，我只知唔做既話就只係係零可能性，你係咪好想零可能性？

可行性好低, 接近零
集資集到幾多, 已開發地方基本唔駛諗, 未開發地方仲要準備一大筆資金發展基建, 甚至要預備定長期生活物資, 仲有租借並不等於有居留權, 個權力一定喺人地手上
唔否定有國家會考慮, 但如果市民真係咁有錢就考慮投資移民好過

韓國瑜講嘅香港村
Paul Romer講嘅 Charter City

樓主
你見到咁多人屌你既諗法就知
就算比你deal到都冇人跟

與其屌返人，不如算啦

612 星火果D都唔係籌到幾多啦。。。。。
要係香港人銀包中拎錢出黎唔易。。。。

我都步署緊移民，基本上搞唔搞到唔係太關我事，但如果搞得成，當然叫做有多條門路咁解，亦可以幫助到一d本身未夠能力或者甩唔到身既香港人